今晚真係柒出國際...

reddit啲外國人已經屌緊 話做乜9關人地國家乜事 講野又無point 自己搞到世界末日咁

聽日如果上埋國際報導真係 唉聽日返工又要比啲鬼佬笑鳩我地香港人

source and link?

咁聽日唔好返工咪得囉

連登仔話好計黎喎。

成功柒出國際

呀波台狗
香港關係法同中美打緊貿易戰

你坐左幾多個十年?

Why should America be involved...that’s beyond ridiculous

Geez, some hella sketchy "accounts" commenting here that have barely existed.
Bots out in full force?

The news make no sense, why would another country have the right to punish the act of some one else in a different country? That's like, I took a shit in china and a toilet in USA should be flushed

人地反對唔同意見就五毛 惡到

yea right HK is the centre of world i guess

不如放晒所有comment出黎？

Geez, some hella sketchy "accounts" commenting here that have barely existed.
Bots out in full force?

Create account and 五毛啲外國人啦

well
你quote的三個的入面其中兩個

一碌落去成個post
好多被人封鎖晒

唔一定五毛
都可以有鬼親中

起左底
大陸狗黎
此post已完

打英文就代表佢係外國人咩 咪好玩啦五寶

well i guess so do other supports from the post.
Most are HKers and gaming fans, active on those gaming subreddit.

Highly reasonable to assume that they are Post-2000 kids, not to mention their goodest english.
So i guess you are right, 80% on the reddit post right now are LIHKG jai

起左條友底

I fight English
I am a foreigner